灣仔瀛豐放題食物中毒個案增至7宗 涉及18人

灣仔瀛豐放題食物中毒個案增至7宗 涉及18人
灣仔京都廣場的「瀛豐放題料理專門店」，新增5宗食物中毒個案，總數增至7宗，涉及18人。 衛生防護中心表示，新增的5宗個案，涉及7男6女，年齡10至50歲，先後在本月5至12日期間在餐廳用膳，之後出現腹瀉、發燒、噁心及嘔吐等病徵。當中6人曾經求醫，毋須入院，全部人情況穩定。 防護中心流行病學調查顯示，當中4宗個案，在食環署開始調查和採取控制措施前，已在相關食肆進餐。

好彩咁耐以黎無因為佢係黃而去試
一直以黎見到佢件帶子夾住d海膽都好不安

幾個月前有連登仔爆料但俾人屌返轉頭

強帖留名

好想食衛生黃店放題

清下腸胃

可以book定位開返去食

幾個月前果條友寫"冇汗肺炎"
好似大陸仔自閹咁, 仲要新ACC
我覺得我唔需要相信佢講嘅野

呢類野中毒都好多間有發生
有好多人黃都可以好無良, 政見係黃, 但身體可以好港豬
所以睇倒邊間有心有力, 就要大力支持

Push

呢間野真係又貴又唔好食
D 位又迫
利申: 食過一次永久BLACKLIST

9月定10月食過，食完我同屋企人都係咁屙
本身以係d油多，點知。。。

食過，唔算太差
位就迫左的既

淨係位迫已經唔洗去

死啦黃店放題選擇太少了
呢間好黃

兆萬10 帝皇

咩年代呀仲放題

雞煲洗獲水

一人前係lihkg 吹奏係最好食既黃店敦題
果時都心郁郁想去食 但唔知第二定第三波去唔成

2019年食過一次
成枱人都覺得中左大伏

放題係得大滿喜果個集團有得玩

咁多間分店 刺身批發已經易好多

細鋪無得玩架啦成本又高 咪要係食物水準落手

d位有咁迫得咁迫(兆萬果類)

銅鑼灣定灣仔？

放題真係唔食好過
搵笨柒

呢間黑店除名啦Dllm

首宗個案涉及一男一女，年齡為25及33歲，他們在三月五日於該食肆晚膳，約17至38小時後出現腹瀉、發燒、噁心及嘔吐等病徵；

第二宗個案涉及三男兩女，年齡介乎24至29歲，他們在三月九日於該食肆晚膳，約25至59小時後出現腹痛、腹瀉、發燒、噁心及嘔吐等病徵；

第三宗個案涉及兩名男子，年齡為24及34歲，他們在三月十二日於該食肆晚膳，約35至43小時後出現腹痛、腹瀉、發燒、噁心及嘔吐等病徵；

第四宗個案涉及一男一女，年齡為44及50歲，他們在三月十一日於該食肆晚膳，約38至39小時後出現腹痛、腹瀉、噁心及嘔吐等病徵；

第五宗個案涉及兩名女子，年齡為10及40歲，她們在三月十一日於該食肆進餐，約13至17小時後出現腹痛、腹瀉、噁心及嘔吐等病徵。

新增個案當中，六人曾經求醫，無需入院。全部受影響人士情況穩定。

咁似打左科興咁...

食物中毒真係痾撚到個人勁虛 直頭痾膽汁

同初見盆菜差唔多

執柒咗佢啦屌你老母 成間鋪嘅質素衰撚過啲咩大喜屋

食過 平時好難肚痛但係都屙到仆街
之後見到Facebook同連登好多人都話食完肚痛
真係唔明究竟幾污糟先可以咁

通常啲新聞話間餐廳有人食物中毒 都係一次半次
可能咁啱入咗啲污糟嘅貨

呢間野係長期都令人肚痛同食物中毒
到底點做到

同一批次

有戇鳩仔幫襯就得啦

之前想試佢個帶子海膽
睇人地啲相好似好大粒
點知唔大都唔緊要
連食都唔鮮甜唔好食
只係好在有得任飲生啤

勇士

呢間嘢食過一次唔會再去

琴晚食完放題，兩三日潛伏期

咩年代啊,仲進食嚟維持生命

之前食到我腸胃炎屙咗三日三夜
我仲記得食嗰晚我追一追單仲有個金毛店員串串貢
全部店員都好似食撚咗屎咁冇禮貌
唔信起我底

啲海膽臭撚過屎

好想甩P推爆呢個po 仆街瀛豐

推！！！！
終於岀事
屌個次食完屙左三日
連登有人講佢伏 樓主仲比打手屌番轉頭
收得貴又難食 唔明點解仲有得做
黃真係唔係大晒架好嘛

呢個真
所以2019後無情情就戒左放題

黃店放題真係唔多

最Lon9係香港食日本嘢,用埋D濕九材料,食唔撚死己經好彩

放題檔其實乜人都有 入行門檻低 好多大陸仔大陸婆頂爛市係入面做 基本上乜人都入得去整壽司同包卷 只係開魚先係D師傅仔做 劣幣驅良幣既情況下 D出品咪越做越差囉 D生冷野交比呢D人處理 要出事只係時間問題

幫你推一下

又搞黃店DLLM

死班on9走去食垃圾，黃？食完屙啲屎就黃

低能全世界都做緊all you can eat

所以帶子海膽食一轉就算